點解女人會淡既 有無人入來解答下我

明明拍左咁耐拖，大家都好愛大家

雖然鬧過分手，雖然有嗌交姐，大家好快都無事啦。

佢話我之前成日質疑佢想控制佢咁，令到佢心淡。

明明我自問都係因為好愛你，驚無左你姐。

你話你ex係player係仆街，咁點解你要對我咁？？？

我自問乜都以你為先，其他女人approach 我理都唔理，諗將來就係以你同屋企人為先。大學未讀完已經plan定點樣可以安安穩穩同你過埋下半世。

我唔去旅行，唔買新衫新手機。
但行街你話支lipstick靚，你話條鏈靚我就即刻買俾你。

我覺得對你算係咁啦，點解會無啦啦淡？
係咪女人都鍾意新鮮感？

因為你對佢太好，佢咪唔珍惜你囉，臭雞係咁架啦

咁對女朋友好唔係應該既咩..

咁我又唔係一尾好男人個種

都有發過脾氣 都有拎佢開玩笑

我自問乜都以你為先，其他女人approach 我理都唔理，諗將來就係以你同屋企人為先。大學未讀完已經plan定點樣可以安安穩穩同你過埋下半世。

我唔去旅行，唔買新衫新手機。
但行街你話支lipstick靚，你話條鏈靚我就即刻買俾你。

不過仲咁後生，再玩下先囉
唔係話唔可以做好男人，係唔好做得太出面

我都好中意我個ex 但佢話淡左 當初我追你九日 宜家我等你九年 唔知你會唔會睇到呢

同意 對佢好唔等於要每樣野放佢係第一位，我都犯過呢個錯，咁樣做其實係令自己吸引力慢慢下降，難聽啲講，女人係要個男人唔係要隻狗，要似翻個男人先得

一啖砂糖十啖屎

咁真係愛佢..好自然 好自發就想就佢

就唔想佢唔開心。。

下次唔好咁戇鳩

唔好等

雖然我好唔開心

但我都知女人變左心就變唔番

真係唔可以做得太好
耐左就變左理所當然
令到自己好攰嫁巴打

利申：過來人

對女人太差都會淡

點解男人會同人sexting既 有無人解答下我

開心

呢啲叫on9咩？
根本只係你ex既問題

男仔唔可以太好太痴身
要獨立要令佢有危機感

突然話淡就淡 定有野引起鬧交先話淡左

明明比到人安全感係好事

男人咪又係咁

近兩個月漫漫feel到佢無咁熱情，淡左

後尾我提出左依個問題，佢話會改

跟住到早幾日就話番唔到以前咁

和人之間的情愫像春夏秋冬，枝上的葉，時間到了就落，季節恆常轉換，只有人的寂寞是真。

點解有啲人白頭到老

大家容忍到大家架姐
邊有咁多相親相愛